人大左 訓得越來越小

日日訓3-4個鐘 都已經夠
鬧鐘一響就識醒
仆街細個果陣訓8.9個鐘都唔夠 又可以通頂
28歲已經咁大變化

+1 掉返轉

少

放假想訓多陣，但會自動6點半起身

會考嗰時一日瞓5-6個鐘都夠唔會攰，返學仲有精神溫書
而家返工一日瞓7-8個鐘都攰到仆街返工瞌眼瞓
返到屋企已經攰到唔想做任何嘢

人大咗多心事多咗，都會有影響。今日都係瞓得3粒鐘

日日瞓得3,4 個鐘，巴打去檢查下好喎

係 一到夜晚就唔想訓
可能就死

有冇覺得身體差左
前排先有新聞話瞓得少易有心臟病定唔知乜

屌 琴晚4點幾訓
諗住今晚12點訓 而家精神到仆街 睇黎又最小3點先訓到

打個j睇下瞓唔瞓到
瞓唔夠一排好似冇乜野，其實好傷架

打完都係咁 最慘係唔想訓 係咁飲水食煙